其實過埋今日 仲有幾多公司肯罷工 學校罷課 堅持落去

我相信佢而家都係玩拖 拖到無乜人就清場 開會 真心想知會有幾多人堅持落去

利申：已經同公司講左請假 就算要辭職都會堅持到最後一刻